星的光點點灑於午夜

人人開開心心說說故事

偏偏今宵所想講不太易

遲緩地望你想說又復遲緩